被工聯會煽動出去掉磚被掉死個藍絲今日頭7，要唔要去工聯會度路祭

工聯會麥美娟害死人地老豆

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

要好好利用打區選

一陣人地斬鳩你地呀

唔好提
唔提就冇人記得

帶埋喺百佳買嘅菠蘿，請工聯會食

工聯會菠蘿師全面進場
紅燒白皮豬 生劏黃皮狗
同胞勿近！同胞勿近！